[15-3-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

雲爺爺好波

永續16郎

d7pc sin la

joe son

今日係咪下半旗？

係

索boss

RIP

李斯特城

今天只有殘留的軀殼

迎接光輝歲月

豐乳中抱緊自由

一生經過徬徨的掙扎

call gu?

薯片真係無乜辯才 011 cut cost嗰度喺正苦做既都知咩事 咁都比林鄭砌9到

ok

新婚快樂

Happily ever after

011真係on9到震

重要比胡官打

薯片同胡官表現都唔夠好

成班李城 都搵番對射門鞋

李城晉級@4.1

成場debate 林鄭好識利用機會屈薯片 薯片又反應唔到 觀眾睇落咪覺得真係薯片任內做錯 even好多其實關佢撚事

主勝袋袋平安
李城

索巴咬緊牙關呀!

你城大巴大巴車落爺爺度

今朝索巴歸故土

結婚係幫索老條賓周套上緊箍咒
永結同心

尋日唔平-1依家幾多歲

D7PCBC

雲爺爺情何以堪

D7BC

16郎係一種態度

祝索老新婚快樂

準備食個五香一丁就去刑場

Vol唔係好升

ok 跟!
我都去屌個五香丁麵

做個飽新郎

行刑前嗰餐食豐富d

會唔會好快改口叫你索爸?

咁要加隻蛋

事頭可能自動幫佢加底

ho dor people LP

腿蛋加多士,凍飲

ME屋企附近間茶記 沙牛肉丁蛋麵連熱飲32蚊...

道法自然

灣仔丁麵連野飲24蚊

仲要親自拎出黎 點個頭

夠環保

如果是這樣 你不要悲哀

QQ

M血染的風采

食完未夠鐘行左出門口煲煙
唔知點解細細聲唱左兩句
Do u hear the people sing
Singing a song from angry man

Sok boss

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

放假 ？

間律師樓仲好近其中一個遊行熱點
之前遊行成日經過
陣間行過去真係好有衝動唱晒成首

笑左

呢首岩d

致各廟區兄弟：

仲有大約45mins,我想講
結婚並唔可怕
可怕的係你唔想結但又要結
唔好問咁唔想結，做乜要結
問得出的只會係小學雞，係唔會明人生的無奈
我無乜大道理可以講，始終係人生必經階段
我從容就義，絕不退縮
還望各位珍重
走，全部同我走

人生自古誰無死
留取丹心照汗青

7索絶筆

9叔呀

SOK清

你知我意>放下自在 友享友賞
八心之蝗 賓紅赤
旅遊多寶
翡翠紅星

走呀
酒呀
九叔

索老闆

索太第一句會唔會問 點解你隻戒指好似大左個碼咁既

希望之後我都唔駛講索巴今日講既野

他朝君體....

你先啦

10呢 dim da....

下年Dec...仲有年半命

索巴

終於要告別 終於沒有更多的明天要追

怯NG怯...

拍肩

哀傷到連市都唔睇

結婚喇
結fun喇

祝索巴新婚快樂

any肥
恭喜哂啦索巴
係開心既

咩隊...

旅遊多寶唔拎膽啦....好mun水....

支持我琦B停賽人呃多幾win

結婚有咩好怕

一個永遠都達成唔到既野當然唔可怕

柏寶好心騎好d啦....撐佢順勢寶破悶局ar...

暗NA...

UFFL...

翡翠紅星馬就靚喇...2班夠唔夠抽另一回事...

而家咁多家長話結婚就送首期/樓咁so實肯結架仆野都有位

要落d咩...你開

毒撚留名

係咪_得

可不可能還我自由

行完刑?

頭先睇緊精美
究竟呢隊李城同上半年個隊係咪同一隊黎?

嗯

I totally agree

7679 7766...尻DA...

有冷靜期

good
好過中冷馬

你真係願意？ 發假誓呀

恭喜晒啦 快D做老豆

無..

1788 5815

無..[/quote］

落手指
落重力

我fd話我好似好緊張咁
我簽完Whatapps 佢
我話我唔係緊張，只係好撚哀傷

大家 精神啲！

肛交所咩事

你睇大家都係哀傷就知影響幾大
就好似林伯特、謝拉特、傑斯終於要退役了

9891 8675

梳..唔知做緊乜

4285 9432...

ng da住...返office先

重點要你殺2F入3F俾人坐...ME綁晒技全部有用...

OK...

me未睇關卡資料...梳

李黑弱話債券通今年通喎

索太表情：

佢

大連d囡囡好白

Lap siu dim see?

to or lomo

877點睇

岩岩all in jor

因航又炒燶油呀

好似OK wor!

sok 爸

bcisg

7 Sok

cosplay 妹妹白d 定係大連妹妹白d ?

見到新世界個價就想笑

你老婆有咩感受

我願意

聽日250？

Jed

田田呀，你去因航揸莊啦.....

田田入主因航後第一個動作
所有空姐轉迷你裙

所有空姐面試要入CEO房

炒哂D賓妹

制服要開第二粒鈕

長期鬥爭終於完結

勝利者姿態

再屌啲三兄弟先

redbox

好想put

tai lo r

想下都唔比

人走 sir dim c ...

以後請既一定要有30c

油蝕果幾十億拎哂出黎請女仲要再賺幾十億

3bros

索爸去了哪兒

洞房去

Wuffl

垃圾肛

返左公司開工呀

加油呀索爸

下，新婚燕爾，你番公司開工

化悲憤為力量

唔駛做呀
結婚叫d客唔好比單我咩

無加注
只係當買保險
希望聽日黎料

現預計於2017年3月23日(註二)進行現有股份配售(註三)，配售價與駿傑集團上市時之招股價相等 (即港幣每股 $0.54，以現時股價港幣每股 $3.47計算，折扣比率達84%)。

抵唔抵玩

原來隻股票停咗牌

一日半日怕咩

你地由佢逃避現實啦.....

飛條線番公司事旦一條友，單照接，順便話今日係受難日，聽日復活

BCISG

BCISPT

me 朝早平左 下晝再開

BCISGISPT

Tmr 25000

求carry 10呢

四神在那 限角在那？

前後三大跳

兩星石...

那有限你老母

垃圾肛上唔上到202

兩大跳，3粒4 星石，再雪下先

想要條女姐....

已經無島可推....

我而家仲有5 島

刷新手村1入第二隻白虎BB仲好過司馬懿....

10 lv 點打

全部STONE挖晒應否FOR金

ME DOU MEI DA

2隻雙龍Q嗱虎橫掃緊LABA3

黃埔好多日本女女

圖呢

邊個課金，邊個就係..........

出邊有個option post，好想話連BC 都未識.........

sok ching today

因航賭油可以每年輸幾十億
有無咁誇

Keep住唔平倉 定係新倉都輸

有冇ching打 lv10 暗雅

有理由相信高層自己用黎坐順風車

7ban dou up water

bc 已經過左去挑機
bc 快貼必勝倉大班廢鳩啦